日本旅遊達人真心問

預幾多YEN一日? 全包
北海道、東京、大阪、福岡、沖繩
有一泊一食、溫泉、食好西同有野玩最好
我自己就預$3000~5000 YEN一日全包

HKD3000~5000定 3000~5000yen呀
3000yen你就去青山算啦

三餐係便利店搞掂

3000-5000yen一日， 仲想有一泊一食，建議你留喺香港算

用5000yen儲幾日去日本叫雞

去玩仲要一日預用得咁少

唔好對自己咁孤寒啦

可以好大差復，我試過一日買嘢都用咗港紙一萬蚊，食嘢用咗$5000港紙 ，第二日可以全日都淨係食便利店嘅嘢

溫馨提示，國難當前，記得
不撤不散

去長州豪遊算啦

Sor9ry 3000yen 去長洲一日 都唔豪

唔好講日本
香港都好難HKD210包食住啦

全部大城市物價都貴
特別係東京 北海道比其他地方貴10-30%
1000羊都食唔到咩
1000 x 3都3000啦
仲要包住喎

1000 蚊港紙一日

一泊一食預番兩日筆拙
10000 YEN 到

百佳豪食一日遊

O...我打錯左
酒店機票PACKAGE已包

如果只係食個拉麵 吉野家 松屋 一餐1000羊啦
如果唔買野 唔去d要入場費嘅地方
5000羊一日包食 包交通
就應該ok
但係咁去日本就

最cheap既垃圾溫泉旅館都要25000在在

3000yen一日,瞓街嘅話應該夠